茂波篤定續任財爺，香港注定狂爆三害！

茂波篤定續任財爺，香港注定狂爆三害！